愛情係咩

都係呃人的

愛情就係用心去感動每一刻

你比人hurt
你唔信愛
你hurt返人
然後你又搵到個中意既人
再被人hurt

錯既時間遇上對的人
對的時間遇上錯的人

你中意既唔中意你
你唔中意既人中意你

好似輪迴咁無限loop
應該係

yes

每次都好認真，都係比人hurt

哈哈，乜野都係假

係呀吹咩食屎吧

大家唔洗多謝我 我只係路見不平拔刀相助

對唔住

搵笨柒㗎

岩